啲細路搭巴士係咁踢凳背真係好煩

想訓都無得訓

Agger

起身屌佢老母

屌佢啦

屌佢啦
老豆老母唔教
工人唔教
咪等街外人教囉

agger 正仆街